陳彥霖案集中討論區 出面請全力推行動post

我知大家都好想知真相，但不停開poat查案搞到d行動post沉撚曬不如大家集中係呢到討論，唔好再開新post查案

推

正皮係比集中post
但無連仔認証好難叫得郁班偵探

Ig 果條上堂片究竟係真定假既陳彥霖

推集中討論

有無link睇下？太多post太亂

[url][/url]

啱

唔該 快點入來屌我分析錯

(置頂) 唔該入晒來 - 陳彥霖事件最合理整合分析，歡迎討論，有問必答

屌你阻住兄弟爬山喎，依家十八區開緊花囉
一單野百鳩萬個Post
你地話出黎開花果班得唔撚得先
你地出黎圍保安圍學校?
得果幾丁友，你睇我雞都未吹
出面個個都幫手吹冷氣查案呀
遊行示威做文宣? 收皮啦你

睇道門係di課室黎，我覺得係本人機會都大

樓主好波

推 成班偵探上身

呢個同啲人質疑果個係一樣樣...
但同自拍唔一樣...完全2個人咁

多謝手足幫手

要查嘅 唔洗開幾百個post嘅

好 我既睇法係可能CCTV入面先可能係真陳彥霖，原因係下面兩個相，點睇

啲行動post冇哂 算唔算又比人帶風向

一定係佢本人
因為無可能會搵演員拍，又多學生又易穿
同埋佢俾得cctv你睇就一定係無問題，睇到有問題黑警收埋咗啦

唔該 快點入來屌我分析錯

(置頂) 唔該入晒來 - 陳彥霖事件最合理整合分析，歡迎討論，有問必答

查案唔係問題，但太多post好似洗版咁而家集中討論d對查案都有幫助，起碼d資訊唔會散曬

我地要贏 先可以真正平反到 輸咗就咩都冇 只會令更多手足受害

熱門喎 全部都差唔多講陳同學
我明人命緊要 但唔洗開咁多個嘅…
1020 1020 1020

隔離件友著既係之前尋人件衫？

推上熱門

係..
所以好怪

其實係髮型問題？

唔怪，之前尋人幅圖都係iron_man post出黎嘅

肥賓妹著咗大陸仔件衫。推測製作假片係大陸人

可以事後補拍

我同意呀
所以我認為真係有兩個女仔，而CCTV入面先真係陳彥霖。IG自拍係另一人

集中討論

唔信香港讀Design嘅後生仔會著一件咁大陸娘味重嘅衫上堂。似係拍假CCTV片嘅工作人員

建議集齊晒所有post既資料分析先開集中討論 依家好多post 每個post都有唔同既重點

唔似 似同一個
佢19/9先唔見，要搵人之前扮佢太難，中間佢要返屋企見朋友，好易穿

唔該 快點入來屌我分析錯

(置頂) 唔該入晒來 - 陳彥霖事件最合理整合分析，歡迎討論，有問必答

你篇野太多陰謀論 我地需要理性分析

童年照有冇原圖？同埋邊個post出黎先？

落妝片

佢老母fb搵

身材相當唔同，CCTV的肥一個圈

新相定出事之前已經post左嘅？

好心大家咪成日將啲好撚簡單嘅野諗到咁撚複雜

不如眾籌請個偵探查算啦好嗎?
你地又唔係有權搜證 又唔係有咩專業器材
查既全部野都係base on假設再假設
甚至死者係被謀殺呢個大前提都未證實到
一切假設完全只係出於對政府既不信任

再咁落去正係靠假設黎查只會變成陰謀論撚 仲要出撚哂外國

好似一早有

兩者好大分別

試俾理由
1. 點解HKDI要唧牙膏出片？第一日唔出既？
2. 黑警三星期前睇咗cctv,有咩野唔見得光既仲會唔會俾你睇到？

死喇 呢段片又有D似同一人，你睇佢眉毛並唔係定死八字眉，有時眉尾戚起，只係笑個時8字眉
好撚眼訓 訓先

關於真假彥霖我整合緊 希望大家討論其他野先

好亂好亂

Fb icon 2014年相

我同意扮人係無咩必要同意義
其實肯定到兩人同一人，根本所有問題都係解釋晒。但有位又真係唔似，但有D又有D似

當事人高咗一截，利申: copy fm其他 post

我都有整關於CCTV 可以參考埋我

有巴打同我講揾集中討論 咁啱揾到呢個 唔該曬

相信都好多巴絲打分析點解段片係假
原因不外乎兩個樣好唔同，同埋CCTV啲時間唔係好對到（其實啲時間係咪有得改？，好似有位俾臨時演員take2。成條片咁多分鐘都喺度帶我哋遊花園，啲又諗佢嗰時嘅心理狀態係點樣云云說法。
其實重點唔係查間學校，而係佢同朋友離開時點到學校。
假如段片係假，即係彥霖無返過學校。
咁佢去咗邊度，而同時間又有人喺學校扮佢又著到一模一樣？

即係話佢一早同朋友分開已被跟蹤然後失蹤，攞咗佢啲衫黎著。
（係咪同樣嘅衣著要揾返當日見過佢嘅人澄清返）

咁點解可以即時揾到個幾似佢嘅人黎扮佢呢？一早有預謀要殺害佢。所以一早就釘上佢，揾個同佢差唔多身型、髮型、面型、輪廓嘅人想欺騙全香港人。之前有人話發夢見到個女仔就係彥霖。有人話係通靈，我唔想講啲超自然嘅嘢先。會唔會嗰個人就係白警，或者係預謀要害佢嘅人？呢啲機會都有可能，可能只係想多啲noise。

點解要揀佢，係特別為佢做咁多嘢，故意揾個幾專業嘅臨時演員，好似都熟悉學校環境，又要安排係赤腳行黎行去，途中只按lift又唔搭，好似好多嘢俾我哋去推斷咁。
粗略原因係，佢夠細夠靚夠fragile，所以有影響力，佢都算係俾其他死者查得特別多，或者純粹殺佢嗰個睇中佢。

點解宜家先公開多啲，因為可以話成件事差唔多完。屍體都燒埋，大家喺呢個時候不斷要求攞HKDI CCTV查案，而大家無去留意其他地方嘅CCTV。
美孚嗰個時候嘅CCTV先係最重要，知道佢做緊乜。18/10就係洗CCTV嘅日子，唔只係間學校，有喺美孚影過彥霖嘅CCTV都會，所以如果要查嘅應盡快啲問返啲店舖俾當日大約彥霖出現喺美孚嘅CCTV，睇下會唔會佢真係俾可疑跟蹤繼而失蹤。

仲有啲咩可以做？
佢部電話雖然無sim card，但係仲有其他app，都可能track到佢去過邊度, google activities都有機會揾到。

假如段片係真（機會好微）
當日有見過佢嘅人，特別係有出現喺cam嘅會唔會認識彥霖。
同埋已經有咁多懷疑，段片都唔完美，時間唔係好對，咁不如轉一轉地點，睇美孚。

有冇可能攞返嗰日嘅live map睇返啲狗喺邊，任何處理屍體都係好有用嘅線索黎，所以佢唔只係遊行，係保護市民同追查真相。

還英雄公義，精神永垂不朽！
解散警隊，刻不容緩！
五大訴求，缺一不可！
香港人，反抗！
願榮光歸香港！

整合放上黎

我啲圖同分析放咗喺度

只係全力查彥霖喺唔喺學校嘅片係大錯特錯

無可能肯定到，但我夠膽講99%係同一個人

犯罪既第一宗旨係唔好攪咁大龍鳳，愈搵得多外來人合作愈易穿。要搵咁多演員，同埋仲要拍一個唔係封鎖既學校根本無可能。只要好少錯就成件事會立即玩完，仲要係萬劫不復，即刻知佢地做緊咩野。

同埋你有時間去裝下商場啲cctv,叫你朋友行來行去幾次，再對比下佢個樣同ig/fb啲自拍照似唔似你會明我講咩

我都覺，最好搵人做實驗拎個靚靚自拍同cctv對比睇下有冇人認到自己

實認到，但如果好似我地而家咁又放大又驗屍咁驗，一定會話有啲又唔似咁
同埋啲人話佢個樣唔似都好正常啦，佢平時啲相有美圖嫁，真人差啲好合理
大家又唔係無女仔朋友，唔好玩啦

但tst食tg 同 被偷拍兩段相比 後者肥左明顯咁多

同綠衫大頭個樣唔match

肥瘦根本好少事
前前後後一個月了

加上剛剛有片佢同學拍佢個肚，就知佢其實係肥肥地既

吓 個樣都似wo

就係睇到拍腰片見係肥
但tst個段唔肥 差一個月肥咁多都唔正常

連豬出嚟推行動post呀！！！

全部查 冇人推行動

睇佢眉型 根本陳同學無表情就唔係八字眉

搵指揮官中tg那條？
佢無影過個肚

好多女仔個肚其實會肥好多唔合比例，你有朋友有飲酒既你就會知，我見唔少

如果cctv真係唔係彥霖 咁搵到替身嗰個都好勁下 相似度真心高 耍到我地氹氹轉

其實有冇可能一早換左人？
呀媽又去左旅行
新學校新同學..
對唔住好陰謀論

睇手臂比粗幼
Tst 都有少少腹部 見到 係相當平坦
其實我更想知段拍腰片點黎 點解會有呢段片

Cctv會搵闊咗少少，因為鏡頭問題，你去睇下啲cctv會明
佢中間好似入過女童院？係日日都無野做肥唔奇，仲好似話佢會食藥？
就算全部都無，肥少少其實真係好簡單，啲女仔會飲酒去玩既好多都係咁

拍腰片好明顯係佢啲同學見佢肥就影再擺上ig,好多學生都係咁，無無聊聊，無咩野大問題

我認為係佢本人
佢行來行去似乎有事
會唔會佢有電話喺身而片段skip晒

真假彥霖分析
純粹對於cctv有人認為係真彥霖 有人認為係假作出分析
利申:我會從比較實際 手頭上有既資料去分析 唔偏向陰謀論 不討論deepfake CG等等無從稽考既方向

手頭上有既資料
Iron_man 9月26提供照片

近日流出既ig自拍片

HKDI CCTV

最新影片 同學仔提供 拍攝日期9月19

朋友提供 落妝片

----------------
從非陰謀論整合時間線

有消息指8月中因見男朋友(正在監獄服刑 男友非示威被捕) 同女警發生爭執後襲警被判入女童院

9月16第一日返學
9月19返學
放學後近傍晚再次回校
其後失蹤
9月22發現屍體
10月9日警方口頭確定身份為陳彥霖
----------------
關鍵在於9月19日
上堂片段流出見到畫面中佢係同綠色外套同學坐埋一齊 與Iron_man提供照片中既外套係同款
由此得出 Iron_man照片拍攝日期+上堂片+cctv=同一日 同一人

而811公認既真彥霖 是否同919為同一人?
可參考上堂片段中 有較為可信既朋友留言
留言內容

身份認證

我認為朋友認證比起大家憑以往相片猜測更為準確
由此得出上堂片係真彥琳 即綠衫大頭照&cctv都係真彥霖
否定左搵人扮彥琳既可能性

另外曾經其後因自爆del post既樓主再次出post
因未能fc是否同一人暫不作參考
而post入面有位巴打2017已同彥霖認識 有提供snapchat對話圖
#745

已詢問巴打綠衫大頭/上堂片/cctv是否真彥霖 巴打話要睇睇先 密切留意

至於化妝片 片頭圖片並無說明爆料人認為cctv中是否真彥琳 後續認為係假彥琳都係FB眾人猜測圖 暫不列作參考

利申:睇左好耐都好夜 唔知有冇d咩打漏出錯

補充: 其他點解冇鞋 身上既野去左邊 就交比大家
現階段可以相信 919既都係真彥霖 從依個方向出發去諗

訓醒再回覆大家對我既分析有咩疑點
希望唔會被消失啦

大家都跟左咁多日
我可唔可以提出一點，唔好將自己認為乜乜乜，假推論搬晒上黎，依家係憑實證去分析，條片的確有好多問題存在，同時要搵埋出面既片去引證更多。除左9月19外，8月12之後發生既事都要靠手足找唔找線索。同埋有人話學校有三位同名叫陳彥霖，可唔可以搵到黎望一望。

集中post

頂先睇佢個fd ig story，見到彥霖（右邊短髮女仔）係冇著鞋

尋人post 都係假 ，a貨係學校拍完片，再問fd借件
花花衫出post

睇上面分折。。。有朋友諗證左

我唔敢話 CCTV 係同一人，但我肯定炒緊車
所謂兩條帶係掛係頸個袋黎，第二段片開始已經放低左

17:50:40 ~ 17:51:58 進入及離開升降機，頸掛包包
17:52:00 ~ 18:13:00 無片段
18:13:30 ~ 18:14:55 B棟, 2/F, 下樓梯前整頭髮, 頸沒掛包包
18:15:00 ~ 18:27:00 無片段
18:27:05 ~ 18:30:52 B棟, 9/F, 在平台閒逛
18:28:30 ~ 18:29:40 C棟, 9/F, 在平台閒逛
18:28:33 ~ 18:31:14 C棟, 9/F, 按升降機向上
18:32:00 ~ 18:36:00 無片段
18:36:20 ~ 18:37:20 B棟, 9/F, 回到平台時鞋子不見了
18:36:50 ~ 18:37:04 C棟, 9/F, 路過平台
18:37:10 ~ 18:37:54 C棟, 9/F, 平台走回室內
18:38:09 ~ 18:46:35 LWL棟, 9/F, 按沒進, 樓梯走下, 回來, 按沒進
18:43:16 ~ 18:44:00 LWL棟, 7/F, 上邊提及的樓梯走下, 看告示板
18:46:56 ~ 18:47:55 B棟, 7/F, 路過不知向什麼伸出右手
18:49:15 ~ 18:50:22 B棟, 7/F, 按升降機向下後離開
18:50:05 ~ 18:51:00 B棟, 7/F, 洗手間前走過又走回來
18:51:00 ~ 18:54:00 無片段
18:54:36 ~ 18:54:58 D棟, 7/F, 路過
18:55:00 ~ 18:56:00 無片段
18:56:30 ~ 18:56:45 D棟, 1/F, 離開學校
18:57:00 ~ 18:59:00 無片段
18:59:14 ~ 18:59:41 D棟, G/F, 經過汽車出入口

校園地圖

頭兩張18:36:19 去到18:36:50 (同樣⾒到紅膠地，證明係附近既cam)
⾒到雖然⽇落開始左，天有轉暗，但仲叫光既
但去到第三張 18:37:10已經半⿊ (差唔多位置既cam，可以⾒到紅膠地，同埋第⼀張圖左上⾓係⽩⾊磚塊路，正正就係第三張⽩⾊磚塊路）
去到第四張18:38:09已經全⿊

查番香港天氣觀測站既數據，睇番2019年9⽉19⽇⽇落時間
係6時23分開始⽇落，但係圖4可以⾒到，6點38分已經
近乎⿊哂
所以我地可以睇⺠⽤曙光時間，19⽇應該6:45先無光
但片中40分已經無⽇落光

以⽇落光去做⼀個推定，試圖
推斷邊⽇係18:40就無⽇落光，
可以得出 - 9⽉24⽇

如果⽤光線推斷，拍攝⽇期應該唔係9⽉19⽇
不過真係唔熟天⽂學，⼤家可以多作分析

我覺得唔熟嘅朋友都可能睇漏眼就真。
成日見先可信。

直頭話搵替身扮佢上堂幾日果d真係痴痴地線
當而家刺殺政客，國際名人咩
如果唔係有報夢post根本就唔會有人懷疑佢單野
你地咁樣同林子健話有人扮佢行街比cctv影有咩分別呀

大部分同意 太撚多HKDI既陰謀論
大家幫手搵下出面CCTV仲好啦屌

推唔到

呢個情況，就算搵到出面CCTV，都會成班人話係演員扮架勒

出面幾百個post..

冇哂行動post 屌

同學

搵返條片既學生出來
買野飲哥仔，背朗男
兩台溫書學生，3個迎面女學生
出鏡訪問，問下有無見到當時情況咪知

冇辦法，人性如此。

太多人想係依件上證明黑警有問題，只要做鍵盤偵探就可以滿足正義感；但現實少少講句，大家自己去HKDI附近睇一次，就會唔會再係堆｢被限制嘅證據-學校CCTV｣身上一直轉，因為個女仔環自己一個行去跳海死，中間可以揾到嘅鏡頭係好多。

Push

睇到好忟好氣餒 我日日出去痴文宣 返到屋企開個連登 冇行動post..